古迪：美斯在c朗時代能奪5座金球是很難得！

近日，皇馬名宿古迪接受了《馬卡報》的專訪，期間他也被問到了有關美斯和C.朗拿度比較的問題，古迪也對此發表了自己的看法。

對於選擇美斯還是C.朗拿度的問題，古迪表示：「這兩個人我都選，確實，我最近在Twitter上說我選擇了美斯，但同時我也非常敬佩C.朗拿度的作為。他是一名非常出色的球員，而美斯則更具天賦，C.朗拿度更像是一名射手，他更有野心，像是一名白手起家的球員。更令人難以置信的是，在美斯的時代，他已經贏得了5座金球獎。正如他在皇馬所表現的那樣，他是一名非常重要的球員。」

當被問到皇馬會不會想念C.朗拿度時，古迪表示：「他一直都是球隊重要的一份子，尤其是他的入球效率。特別是到了重大比賽中，皇馬會想念C.朗拿度的。」

古迪曾在皇馬青年A隊執教並率領球隊在2017年拿到西班牙U19聯賽、西班牙青年歐冠盃和青年西班牙盃的三冠王。不過目前他已經前往土耳其聯賽，擔任比錫達斯隊的助教。

古迪都睇到，係班火花唔肯認

過唔過2頁

C朗時代定美斯時代

美斯有奧運所以美斯時代?
連美洲盃都無

小花時代

古迪係咪逗住型中場

你知唔知點解奧運唔計

美斯都唔算球王？
比利同 馬勒當拿都冇金球，美斯有WO

咁華拉尼都係球王啦

on9仔

topic 專登調轉講

世界盃亞軍同兩次幫智利拎美洲盃都勁撚過你牙朗啦

個topic做乜鬼

全世界已經承認左啦喎

比利同肥馬都有

世界標準 全世界有邊個國家唔係講美斯係goat
連登標準 美斯就唔係球王